\appendix{Marco Teórico}

\section{Diagramas de Metodología para el Dise\~no Curricular}
Metodología Propuesta para el dise\~no curricular que denota del perfil profesional dado por las competencias y aprendizajes o capacidades resultantes del taller DACUM.

\begin{figure}[h]
    \centering
    \includegraphics[width=15cm \textwidth]{image/diagrama_1.png}
    \caption{Diagrama de Metodología para el Dise\~no Curricular Parte 1} \label{fig:diagrama_competencias1}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
    \centering
    \includegraphics[width=15cm \textwidth]{image/diagrama_2.png}
    \caption{Diagrama de Metodología para el Dise\~no Curricular Parte 2} \label{fig:diagrama_competencias2}
\end{figure}

\section{Plan Curricular Ingeniería Civil en Computación}
El plan curricular 16 de Ingeniería Civil en Computación, que fue aprobado el 16 de junio de 2015 cuya modificación fue realizada el 3 de mayo de 2017. 

\begin{figure}[h]
    \centering
    \includegraphics[width=15cm \textwidth]{image/PlanCurricularICC.png}
    \caption{Plan Curricular 16 de Ingeniería Civil en Computación} \label{fig:plan_16}
\end{figure}